如果有效率地屠殺韭菜人？

高效工業處理

韭菜之歌

韭菜割不完，一茬接一茬。

韭菜沒有眼睛，不知道是誰在割他。

韭菜沒有耳朵，聽不到鐮刀的計畫。

韭菜沒有嘴啊，喊不出他的咒罵。

韭菜沒有手啊，反抗也沒有辦法。

韭菜沒有腳啊，哪兒也去不了啊。

為什麼我眼裡有淚花，

韭菜也是我呀

咩係韭菜？大佬呀，唔係個個都好似你咁上支那論壇

最新招式
土埋韭菜

屠完重要烤熟，第四步